[
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Какая сфера деятельности тебе интересна?",
    "QuestionId": 1,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "Точныеи фундаментальные науки",
    "Result1": 2, //Субоч
    "Result2": 0, //Белова
    "Result3": 2, //Броневич
    "Result4": 0, //Аносова
    "Result5": 2, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Какая сфера деятельности тебе интересна?",
    "QuestionId": 1,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "Я шарю во всём",
    "Result1": 3, //Субоч
    "Result2": 1, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 1, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Какая сфера деятельности тебе интересна?",
    "QuestionId": 1,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "Гуманитарные науки",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 2, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 2, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 2 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Какая сфера деятельности тебе интересна?",
    "QuestionId": 1,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "Лангуагес",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 2, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 0, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 2 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Ты любишь..",
    "QuestionId": 2,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "Тракторы",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 1, //Белова
    "Result3": 3, //Броневич
    "Result4": 0, //Аносова
    "Result5": 1, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Ты любишь..",
    "QuestionId": 2,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "Фrанцию",
    "Result1": 3, //Субоч
    "Result2": 0, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 0, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 1 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Ты любишь..",
    "QuestionId": 2,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "Кофе",
    "Result1": 1, //Субоч
    "Result2": 2, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 2, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 1 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Ты любишь..",
    "QuestionId": 2,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "Хороших студентов",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 2, //Белова
    "Result3": 1, //Броневич
    "Result4": 2, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 2 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Как ты относишься к автоматам?",
    "QuestionId": 3,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "Ещё не определился",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 1, //Белова
    "Result3": 2, //Броневич
    "Result4": 1, //Аносова
    "Result5": 2, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Больше автоматов - меньше работы",
    "QuestionId": 3,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "Больше автоматов - меньше работы",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 0, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 2, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 1 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Как ты относишься к автоматам?",
    "QuestionId": 3,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "Автоматов НЕТ!",
    "Result1": 1, //Субоч
    "Result2": 0, //Белова
    "Result3": 2, //Броневич
    "Result4": 0, //Аносова
    "Result5": 1, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Как ты относишься к автоматам?",
    "QuestionId": 3,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "Их получат лишь самые стойкие",
    "Result1": 2, //Субоч
    "Result2": 0, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 0, //Аносова
    "Result5": 2, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Идёт семинар, твои действия..",
    "QuestionId": 4,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "Всё как всегда согласно учебному плану",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 1, //Белова
    "Result3": 2, //Броневич
    "Result4": 0, //Аносова
    "Result5": 2, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Идёт семинар, твои действия..",
    "QuestionId": 4,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "Самое время написать МКР",
    "Result1": 2, //Субоч
    "Result2": 0, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 2, //Аносова
    "Result5": 2, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Идёт семинар, твои действия..",
    "QuestionId": 4,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "Расскажу классную историю, ЖИЗНЕННУЮ",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 2, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 1, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 1 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Идёт семинар, твои действия..",
    "QuestionId": 4,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "Позалипаю-ка в телефоне",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 0, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 0, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 2 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Студенты шалят, твои действия..",
    "QuestionId": 5,
    "AnswerId": 1,
    "Answer": "Пересядьте!",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 1, //Белова
    "Result3": 1, //Броневич
    "Result4": 1, //Аносова
    "Result5": 3, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Студенты шалят, твои действия..",
    "QuestionId": 5,
    "AnswerId": 2,
    "Answer": "Обнулю МКР без предупреждения",
    "Result1": 2, //Субоч
    "Result2": 0, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 0, //Аносова
    "Result5": 1, //Шведов
    "Result6": 0 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Студенты шалят, твои действия..",
    "QuestionId": 5,
    "AnswerId": 3,
    "Answer": "Удалю из друзей ВК",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 0, //Белова
    "Result3": 0, //Броневич
    "Result4": 1, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 3 //Трубакова
  },
  {
    "TestId": 1,
    "TestName": "Кто ты из преподов Вышки?",
    "Question": "Студенты шалят, твои действия..",
    "QuestionId": 5,
    "AnswerId": 4,
    "Answer": "Ну а что я могу сделать?",
    "Result1": 0, //Субоч
    "Result2": 1, //Белова
    "Result3": 2, //Броневич
    "Result4": 1, //Аносова
    "Result5": 0, //Шведов
    "Result6": 1 //Трубакова
  }
  //{
  //  "TestId": 1,
  //  "Question": "Какого цвета у тебя волосы?",
  //  "QuestionId": 1,
  //  "AnswerId": 0,
  //  "Answer": "ssd",
  //  "Result1": 0,
  //  "Result2": 0,
  //  "Result3": 0,
  //  "Result4": 0,
  //  "Result5": 0,
  //  "Result6": 0
  //},
  //{
  //  "TestId": 1,
  //  "Question": "Какого цвета у тебя волосы?",
  //  "QuestionId": 1,
  //  "AnswerId": 0,
  //  "Answer": "ssd",
  //  "Result1": 0,
  //  "Result2": 0,
  //  "Result3": 0,
  //  "Result4": 0,
  //  "Result5": 0,
  //  "Result6": 0
  //},
  //{
  //  "TestId": 1,
  //  "Question": "Какого цвета у тебя волосы?",
  //  "QuestionId": 1,
  //  "AnswerId": 0,
  //  "Answer": "ssd",
  //  "Result1": 0,
  //  "Result2": 0,
  //  "Result3": 0,
  //  "Result4": 0,
  //  "Result5": 0,
  //  "Result6": 0
  //},
  //{
  //  "TestId": 1,
  //  "Question": "Какого цвета у тебя волосы?",
  //  "QuestionId": 1,
  //  "AnswerId": 0,
  //  "Answer": "ssd",
  //  "Result1": 0,
  //  "Result2": 0,
  //  "Result3": 0,
  //  "Result4": 0,
  //  "Result5": 0,
  //  "Result6": 0
  //}
]